有百里香面包買

老闆點睇

個包睇落好污糟 會唔會食到肚痛架

肚痛就call 食環啦

貴

印度佬仲唔入黎既

On9當有趣

面你老母

23

無留意到
咁撚貴